操你媽的，武漢肺炎在幫港仔廢青們解決人口老化問題，咱們要應謝黨呦！

Remove boomers

認同

一向都話肺炎係手足